[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3347)

jump

慢

Diu你3:2

屌

中左1001 唔撚開post
祝佢長輸長有

基多cup?

2:2 輸埋佢啦獨立

3:2

Liberty

炸

炸左，好彩

炸撚左88

比多c

講真 唔係我講咩 但太撚易賭了

心都離一離

屌你甘美 哥連

屌 用緊apps 手打緊

［足球撚綜合討論區］賭波不睇波賭來幹什麼？

好撚彩
2:3 la diu

獨立頂住和波
頭5抽1 100

我

本來都無入到 中網側

獨立真係好唔穩

lm

走啦屌

8663 都唔識開post

基多cup 3個100

你老母毒撚到 手打緊

3:2左

Lm

LM

Fake黎

me

炸左

求頂半3全3

哥連 甘美奧入得唔得

笑

3串1大波

咪阿 btw 我了

又一場讓和

比多2c喇

係攰

獨立可以cup嗎？

上呀 獨立

唔刷啦？

唔撚叫了

會唔會直接吹停0：3 嗌都冇得嗌

想貼事後

你中到發發聲？

好撚想瘋狂gel頭

直覺補時會有角

甘美 哥連食屎啦

Ok貼完派

lm...

im

收工mode 唔撚入波

lm..

本身想買三場大
水位小左

獨立cup啦好唔好

少發 1日執到2-3k咁對好多人黎講好少

應該仲有粒

風巴介一介先啦
我真心勸你

14c ft

14C完我比1000蚊8.5集會！

求派 針到仆街

爆尻我13.5s

兩場巴甲多入啦仆街

ok

我了

支持

求派!!

臉子球

冰

補幾啊

3

哥連-1 24

面子球都冇

屌你個甘美成日攞波唔識刷 唉

獨立 Cup啦

冰角

頂住了

觀眾都走埋唔駛諗

屌 獨立 on9

3 2?

獨立

14c

超大船又沉

咁撚勁。。

屌你老母獨立西隊

仆街3:2

冰多60秒

Cls cup左？巴打

得

救命 針撚到仆街

甘美奧半3全3 屌佢老母臭閪

on9 打少個都cup

屌你老母獨立隊

我黎求派咋 馬會cut左啦有心

完全冇諗過

你應該有排要派

哥連gel得未

屌你老母
獨立正西隊

gel

打少個比人cup

14完

3:0
14c
Ft

14完 完爆明亮

好撚癲

大家開心

甘美奥仲有幾耐？個心臟就爆...

笑4，獨條撚咩廢到

13.5s阿我屌你個閪

基多贏搵位巴打派我飯錢

完

明亮？

唉 1 2 2 2 3 2

diu差一C

屌你獨立隊，打多個都輸

買撚左先見到佢買13.5s

窮過你

入左波先LM果啲整走啦

獨立對家紅左都唔識入，好野，對入快入多咪撚俾獨立隊晉級

炸完再入 3:2 月巴

糧頭

唉 我屌有無手足派我

幾多詩？

頭先買多注no goal 1.7 輸10蚊算

14

想派 100
頭十抽一好 定係 問問題好

輸波晉級

10抽1啦

頭十

I

謝，好撚彩...

No goal cashed

發覺冇圖巴贏到發發聲

晉到級就hea 屌

求派

唉屌你老母獨立隊

基多入多粒，咪撚俾獨立晉

10/1

gelgel佢先囉。。。

南球盃 自由盃都係尻

屌你老母 獨立正垃圾

唔好咁講 琴日到今日中左4條 過關姐😹

Meme men

買左天主教都覺得好癲

問題

留意左你好耐 琴日朝早一齊比明尼路撚 斷你3x1 斷我5x1 激死

食撚屎啦獨立 好撚燥

獨立閪隊

好 ft 最快lm 3個100

半10全14
14.5b

我入左1000 玩 今日上到15k了

可以戒賭一年了

獨立隊boom

獨立 死閪隊

我用你派個100 琴日朝早衰係明尼路手

抽啦

唔洗訓

屌你老母...獨立隊

依家訓88

獨立隊

tg

咩能野事 贏3家...？

cup上cup，又一場假波

派埋我ok?

咪問
唔想知..
唔打了

利伯伯 半10全14 嗚啊

月巴我了

多謝巴打

獨立隊賤種到
屌你 成世唔撚使指意獨立

一世平安

獨立隊真係on9

真

想死，咁樣都輸

其實咁都比人杯 係乜撚野事

謝月巴普巴伊巴

一陣抽睇下 抽唔抽到你

謝巴打

14 15 16s geled

唉 玩左咁耐 未試過淨正數多過1000
多數均注200 係咪戒得？

謝巴打 好人一世平安

多口問句 你1000起機係推兩三口先平注

有料

派4個手足 一齊見證左場cls波

唔推平注遲早輸哂

留名學野

留名

好人一世平安

真cls

我又要學野

有出過16咩

半十全幾多？ 係14阿Dllm

好過半8全8一直耿耿於懷

咁又唔會既 我覺得抵輸左tim

邊場

獨立 我屌你

Me ok?

要乞了

唔洗lm 有人留左

人地派撚完啦仲留名

飛腳 首耳 派錢

屌你老母獨立

屌你老母 咁都得14c

嘩屌你老母獨立

俄佬火車頭 8.5 半8全8

火車頭 早兩個禮拜
成班角大手足隨住由gel變jump

隨住時間

角大手足全面進場
屌佢on9輸3粒就唔刷 無啲體育精神

屌你老母 獨立隊做乜撚

入左1000$
買左日假 一條2x1 一條5串1
5串1斷一關

呢條飛起機

屌你老母打多個1-2變3-2???

買緊吉野家早餐一望下3:2即刻無曬胃口

做埋野抽

牙波果4000蚊一晚輸曬 好撚野

好耐冇派過 希望唔好派完針到傻

冇事嘅 好嘅開始 睇嚟今日會好順

我了普

有訊息收不過未有錢收

我未

allin咗飛腳x首爾盤，唔度了

比錢你洗 你比返狗會

你贏咁多都抽獎？

好似得我地基多

聽講你日日屠狗會

抽獎無分貴賤 中我可捐

大鳩對家了

想1k上4k 有冇咩好心水

廢船對家

跟冇圖巴 月巴

係 諗住屠層樓返黎

普馬斯2-1 goalll

齊贏

有料 今日試下100上3k賺旅行經費

首爾主場打大邱
平手高水?

testing

巴打可唔可以分享下點睇邊隊下一隊柒頭？
我成日買咗都開對家

你已經講左秘訣啦反自己手

河床90+9 12m!!!

我希望大家唔好再怪火車頭 全場8個角都係佢刷 有問題既係卡山

現代2:1 gel

講錯xg

阿仙奴2-1

廢鐵4:0 水泥gel

廢車0:3

經典

以後剩買大波波

紅星1-1!!!!!

河床12m

missed...

墨爾本失敗+1 1.29 開撚硬

失戀 針7k 好攰
打牌3缺1差隻腳 有冇人可以幫我頂
我都會去 贏左你既 輸左我找 有意留tg

又天仙

想幫你頂 但要返工

賤種 祝你永世獨立唔到

又係連登天仙局
係咪諗住

今晚法乙 揀幾場大波先

要個人姐 佢去冇損失架
我幫佢即場找 贏左又有錢收
我廢時放人飛機 好攰又唔想打

唔係返工都想去
學下點打牌都好

輸到你仆街啊

好似大陸啲外圍廣告
首單包賠

識玩

明亮可以全力著燈未

When

Today

I tg you

佢依家55波好難玩

打番果d

雲巴話佢找數啊ma

頭場本身望到個盤想一野轟落飛腳+0.25，見到馬會tip飛腳即刻淆底...

等緊巴打

神船100%
腳無左黃義助

冇左都贏啦
神船條防線 笑死人

首回合 係大阪現埸睇 腳條後防一樣好笑

失敗船隊賤種又出黎害人

獨立真係賤種到

今日唔買船唔好話識賭波

留個名先

哈蜜瓜屌你 咪咁啦

打多個都比人連入兩粒

領先番都可以比大學cup番

外圍佬肯撚定賺撚到笑

最衰無即場
針2k

中超

召喚電兢撚

一句到尾 飛就落硬架啦
失敗定飛腳先

Tg

神船角大

Ok win

有patric

出現了

五大聯賽開始時
正是我戒賭之時

有5大聯賽先尼戒

派哂4位手足

訓之前比場我狼半大有冇跟

快到

好撚忙
起碼9月尾先有時間玩

Brionblade 2.5s x griffin 2.5s x kt 2.5s
1點apk

下次不如抽啦
唔夠其他巴打快

食晏有時間落去

有下次好呀

充滿希望

對家紅左仲勁
尋日頭場卡拉紅左就7

加上昨日比條女屌 話我剩係掛住賭

開季尻篤深盤 下盤 輕鬆啦
開季通常都7一兩場
平注下盤易到

拎d錢「達」落佢塊面到
話而家係咪唔洗養你啊
振夫綱 係咪冇睇大佬彪

戒左人生仲有意義？

睇返十宇對狼場波 外圍開2/2.5球 馬會唔開盤之餘讓主客和開多一球呢d卡位 開個讓和兩邊食撚哂

有冇人派

做到就唔使上黎講

講真獨立有d做假feel

3:2 goallllllllllllll

屌訓醒睇到3場大波 好撚嬲

有賭未為輸既

日日捱夜輸錢 都唔知為乜

宇佐美貴史goal

多謝巴打！

邊夠馬會賭

勝利船

初同即盤都係開2 2.5球 馬會開夠3

有宇助美係到臭腳點輸

獨立針左廿k 睇曬成場 玩過山車咁
最後都要沖落街

首爾落得咁勁既

個+3應該死唔少人

勝利船10.5b入得過？

宇佐美貴史1.94>1.89

9.5b 入算

破船今舖沉唔沉？

Lol有幾難睇
冇睇開比賽？

啱啱咪俾左
Apk-1.5
Brionblade -1.5/2.5s
Griffin 2.5s
Kt2.5s

Hka win

渣ga

你唔係問有冇lol水咩？

Cs go唔好貪
好似琴晚 reds 買2注受讓1注win
當馬1w2p賭

Ok

買上盤不如買2.5s
好似琴日dwg

Hka x griffin x kt

1-0 ed

LOL上盤感覺穩好多
Griffin win都有1.5x
波1.5咪半一低水

Cup完再cup

1:2個陣爽啲

慘 如果係我實屌出聲

對家加少個都俾人cup

打*

冇大陸我通常唔買，一買就全高水上盤，上禮拜3x1都20倍

屌左出聲啦 諗住80分鐘平安無事

買左場U22 90 2-0
補時五分鐘93 2-1 97 2-2
我屌

FC江原

記錄戰績取勝不取敗

籃球買130分細
第四節得返1分鐘 110分 7分分差
Gel哂頭，之後連追7分加時

出水比我ok?又要充值

P牌仔笑乜春

會員講野 P牌翻埋一二邊啦

臭腳同首爾落得咁勁
開硬呀宜家？

P牌仔

Apk易撚到

橙 仲要比人笑多13日

47腳都可以唔入，區區3:2算得d咩

宇宙大船

3點開始好忙

4x1上盤極細注
33倍

冇買呢場，唔係喎我中過2條

Afx

重注griffin點睇

-1.5

好驚chovvy又trollpick埋啲閪英讓一局

但上一場俾faker屌打完，今場應該全力掛

Usami

Ching sick d yeah

想問下有無邊間酒樓推介,房夠新淨

打雀局~ 油尖旺

聽講打牌一定要叫星sir
冇錢可以搵佢埋單

隻揪.jpg

搵我?

Ching 上次又話派我

求部署jump左2注

有冇留意到有時馬會高水過出面，真係會開

我走了
挽留(正評)
快躝(負評)

有冇充值推介

Gchi
隔一陣浦頭 又見到條P牌仔係度講野
搞到呢到污煙漳氣

神船

好想copy

7.神戶勝利牛
分析：認真，睇陣容都知邊邊贏啦，仲簽埋阿4前隊長，我唔知點輸，臭腳放走我老死黃2jo. 等住含撚了。保守既買主其他，進取既買埋456，無走雞，ez.
臭腳狀態唔差，俾人讓平半，今場馬會簡直係派錢波呀，一定係收到料大板一哥打假，呢場波
神牛 0/-0.5 1.95 贏！撚！硬！

主場博多次

都係一注

唉 走了

人類總是犯同樣的錯誤
比神戶撚左咁多次仲要買
唔怪得香港冇得救

lihkg 更新完
冇得負評人地個cm

下世還

自從小白嚟咗就俾佢撚到而家

㗎仔3.3win cashed

負評*7

唔買波就得

第2盤5-5時，win有3.3

獨立隊1-2 goalll

幫手嗌捷克妹

排球

+23.5，gel緊頭
不過有啲震

呢隊賤種 買過氣球星扮強隊
好似以前咁安安份份受讓咪好囉
d後衛垃圾 下下跟甩人標錯波唔在講
個龍門 弱智就唔好守龍啦 面對面交波比對面
根本唔買飛腳都唔好買呢隊賤種

網球張xx allin
利申有睇琴日張對家打，廢到仆街

杉田3.3 cashed

癲撚到乜都賭

Google 網球直播
真係有睇，條友接發球企到c7咁硬，接唔到波的
張之x allin

有冇門路 del左馬會app

捷克妹gel

同我篤手指 收唔到錢斬你

Lck kt allin

lol 1v1 1鋪$100

8點有場100%

快

講

我唔理 in勝利 we trust

Havu-1.5

10分鐘$100 快

澳u20買咩？

買張之x好過

買100kt好過啦

Atp成都挑戰賽

得1.5

過關
Kt x griffin x havu

日職佢玩哂
一返黎就入波

神船回到上天

1.9->2.01

係

等睇回到平手盤

走左去法甲啦

轉頭就輸

想要臭腳 有冇人拉住我

神船keep住回 @2.03
回到咁都仲開到咩

首爾場波
主勝 平手盤都係低水果邊
+1派錢

假球

有宇佐美同柏德烈既飛腳

威力大增？

神船3個巴狗 點打

沽膠寒真係人如其名 祝佢輸到買屎忽

廢老

呢班老野廢架，已經連輸4場
好似普度斯基傷埋添

有第一條龍第一條水晶咁好玩既

7年LOL 經驗

BET365 點買到

Kt kt kt

飛腳日職3冠果屆係靠佢兩個

今場飛腳派錢咁派

張之x gel

冇買kt?

唔買飛腳 都要買宇佐美貴史

抽未

Allin jor kt win

LOL咁易買既

只要唔買波就得

今日
網球 日本仔3.3cashed
張之x gel緊
排球 捷克妹cashed
Lol apk cashed
Kt gel緊

6點日職就要俾返佢

Allin

買波黎做乜
電腦GAME大熱都有1.7賠

真
電兢啲一面倒都有1.5
波1.5=半一低水 唔洗解釋啦下話

KT同對面差幾皮

買波輸左都唔抵可憐

齋win有1.81

邊度買 365買?

不過之前SKT輸到仆街

HKA準備嬴

好耐啦，近呢5場應該贏哂，全上盤，除左上場對griffin

搞手只求打個和

原來我冇要到hka

-1.5有2.9
你買2.9半大定kt

庫奇起飛好難處理 HKA 有無受讓買

開波前hka係受讓

隻西豬四五千血 隨便開隨便嬴

電兢真係派錢

讓2J3

有冇張之x手足，補飛離場

又有神船 又讓人

甘美奧一輩子球迷

神船未必W到

貪啃奇而家呑人會減速=佢自己呑左人自己都走唔甩

幫主要左乜？

失敗船出場次次都買對面

睇落MAD 大勢而去 如果係我打輸左8成

我無玩外圍 但玩左好耐LOL

我都係sq打美服

咩rank
想同你打

S1

但係次次都水尻人買🙂

我諗MAD 依個時候暫停會終極一搏 再拖落去含得撚

彈性鑽 單雙得金 玩野跌左落去

Kt2-0派

神船轉咗平手都繼續回

MAD:到底點打好 就收皮

神船無韋拿，華美倫

別上船！

希維爾個濕9英雄打唔到咁多血既英雄

Kt又係呢幾隻

隻西豬 加 庫奇 MAD已死

如果無反而要上船呢幾隻廢老

有韋冇華

係咪講緊sejuani?

冇韋拿

55咪講英文 我去左GOOGLE

2.35

臭腳 柏特域+艾美臣

派我幫你MON 住KT

究竟有邊個冇邊個

Mon緊，allin左

HKA順利WIN

森柏小白夠砌

無留錢補飛?

Kt個陣贏左一半

一上嚟就變左電競post

又出個18號垃圾膠龍 肯定又會送禮
仲要整多個森柏

嘩屌你老母 朝早買左神船平半0.9
而家平手0.92 係咪可以拜定山

今次仆街啦勝利2.08上左船

船 威靈頓 小白 深柏 丹那
腳 柏特域+艾美臣

船冇 衛拿 華美倫

補閪咩，齋win
輸左今場先諗

咩18膠龍

新龍呀

水手以前果個龍，踢左水手好多年

好撚勁

18號變左水手以前個龍

電競分析師在此
專業csgo lol dota等電競獨家分析

佢一分鐘封一次到底即場買唔買到

讓平半仲要低水過平手

唔想做人了

自膠 冇睇名 見到個18就屌左先
有沙治森柏都夠死啦 呢條死垃圾

船未出陣果時臭腳仲2.55

咁又唔係好勁

有冇專業分析師
究竟六點果場邊邊會贏想allin 10,000

下盤

屌你gel到輸fb

1.94

未見過平半上盤轉平手會贏到

臭腳無左黃義助 又加返兩隻癲狗
宇佐美貴史同巴西神鋒柏德烈

未轉盤前上左船
黠補飛好

臭腳 船=鐵達尼

game2 Kt唔夠打
100%

咁點買啊

double注落飛腳

我估會和
半主
0-1
1-1
2-1
2-2
2-3
90‘ 3-3

Kt屌你老母

Kt上路爆炸

神船贏閪到咩

見到KT依家咁廢好撚心酸

船無villa 踢條撚咩
腳前面一對孖寶回歸 點輸

直屌3.5？

還我大smeb

反cup啦屌

0:6

神船fans都係咁話

系 腳贏能硬 買左船點部署

上路COUNTER PICK 係咁住佢都正路

輸輸輸 神戶快撚d降班

Smeb堅勁

去馬會退飛

直屌客勝
過兩倍起碼拎返個本先

10分鐘一塔加預示者

堅尼地？

無得打KT 呢個陣
就算你allin 對面是旦個carry
都仲有aatrox elise補傷
未計tahn kench呢隻T1英

Kt

回到平手 似和

Kt好波 強開陣冇得輸

Kt
有得抽了

多謝你，6點買咩？

笑撚死 2:3

BDD
1v9

睇唔出神船有輸既理由

根本就係日本版嘅皇馬
cap水

啱啊
訓身船聽日就睇樓了

2019 仲買勝利船真係幫馬會多謝你
9月前唔使買呢隊波
呢隊波近排缺錢要打下假波

你用邊到睇呀 睇過

易勝俾哂提示，所以比較大信心

幫手分析多幾次kt點輸

神船不嬲都好正氣

喺輸波輸盤嗰方面

lucian其實冇必要咁早出QSS

lucian出Qss廢左一半

出定冇壞 一個唔覺意比艾希開就係咁先

1.96

Kt明顯想拖
拖到25mins就好打d

唔會ashe先手
其實
一定係elise先手呢場

HLE 個戰術令到個經濟平均左 KT就相反 其實KT個做法好D

邊有咁易啊
你e到嘅範圍最好kt會比你開到

客W 2.3

好吸引

飛腳落到平手低水 咁大船

Kt gg

神船平手兩倍

個艾希俾你GEL到肥左

熱刺對皇緊受平半都照贏啦 驚乜

Flash E

睇勢轉盤都似

落大飛果隊贏九成 屌

冇驚 受平半中水入左手

想講隻ashe咁出裝好撚R J

日假落大飛果飛通常西

係咁 無人理佢 大技殺左人又加持續時間 佢生存到最後多數到輸

個盤咁走似和

最重要係呢度係唔係飛腳大船

有無人買左讓平半

信我！
0-1
1-1
1-2
2-2
2-3
3-3

廢船定臭腳

呢度好多傻鳩會買神船

和

屌你啦，cdr流

ELISE 住上戰術成功

禾 奶能晒閪

一定開船

HLE gel

今朝cash out剩500
諗住買完神船再推落去 波琴大波波
而家又要去入錢了

而家大C 以上全部咁出

入完錢滿血復活

好少會咁出
不過呢場都唔使靠佢打傷

你並不孤單

而加好多都係咁出....

話唔定有驚喜呢

輸半都拾到
驚喜就唔期待

好耐無玩過ashe
我仲停留ashe s8免費爬分嗰段日子

幾耐無玩 仲9UP

有冇半大黨

支持下hle ok?

望就望kt2:0
比位巴打抽中 回返下血

gchi

波台打乜機

直覺kt會贏 pray carry

賭緊錢

2個月

Playhard帶起
唔該大大力屌佢

基本上呢場HLE好難輸
睇陣嚟計

納帝魯斯又黎 我屌你老MO

半個鐘前飛腳仲係受平半1.89

等收錢啦

月巴都買左主？

角大

Gg kt

臭腳1.84平手盤梗係直屌客勝啦

未決定 暫時唔想玩呢場

有冇得收返250$

KT 因為前期俾人拆9晒D塔 所以視野佈唔到出去 跌撚左大龍有一戰術性勝利

贖罪神石nerf左定del左

Bdd 勁到

我啦

Cls 本身想買飛腳 但而家覺得好唔抵

global sir買賽前？

上路1塔太早爆 上半野區hle話事 搞到隻top勁肥 但呢隻遊戲係靠ad carry的！

BDD勁撚到

LOL邊度賭啊

12日中一次
你呢12日多我幾倍啦
中返一次 又諗住jer

HLE 唔敢同KT 打 -,-

完場贏盤既話可能你會多謝我

柔依 開完大技開金人

兩邊個陣
明顯kt後期可以做嘅野多咁多
只要拖得住 點都贏啦

BTW 西豬真係T1 JG

點計都係拎baron好過拎遠古

=,=又9UP

Pray肥到

有冇神船手足

PRAY FULL ITEM 養豬戰術勝利

神船goal!!!

我係咪入錯打機po

呼喚異巴比水

咁你咪買KT贏囉

半大，不解釋

平手高水

臭腳100%

小小賽前

買單定雙好

似雙

衝呀！！！

無出陳韋拿

AD差距

Kt gel

巴打可以整定list

全能既連登仔

6點買咩好？

有冇咁廢
HLE

話撚左kt贏硬 可惜冇得買

咪撚再傾打機野啦

陣問題 hle廢陣

派得

波台

波台24

上面得5個人留名

1人100

Gchi

老老實實唔係唔買大板飛腳呀嘛
神船要打假籌錢出糧

啱
買哂勝利船，收錢就5個都派ok?

今日船會勝利?

唔買船唔好話自己賭緊日假。。。

5抽1傷感情又唔公平
買哂勝利船5個一齊派！！

Ok
利申平半苦主

6點買主定客定角大定大波

堅唔堅呀

Gun!

神船回飛回到咁都贏到就抵派啦

大阪鋼巴

走盤當嬴okay?

場韓假買咩？

角球 又玩1.9 1.8

主

諗左一日 一定開主

回飛回到咁 上船先

神船半大 點睇

神船穩到

買失敗船既準備驗腦

日假 和
韓假 主 有冇同路

有咩啟示

韓假主太抵買 要客先

想要神船點算

之前有巴打講過

收到

大阪飛腳落到咁好伏

理性分析 兩場都唔買

個盤降得敢急 想點

想知

角細

客

落飛落得太勁 賭多幾場就知係引人買落飛

又贏

主定客落飛？

同前鋒一樣

買臭腳肯定無睇過日假

買爛船都係

大阪飛腳 係咁多

腳串手耳

先all船，8點再all havu

幾倍

韓假角大

唔買船咪撚同人講你識賭波

跟

日韓假波聯手

唔買都唔會要西船

每過一關100

兩隊垃圾一味係度妹 1.5s 阿婆都識買

唔睇埋尾？

真 比西船撚過好多次

上輪全部都細

破船再輸無fans

韓假真係on9

一蚊不買角球

岩岩又入錢 買左神船

半大算

半主啦

準備再入錢

等即場買和

咪啦

叫人買神船果d黑心到

我有片

上船算了 大船飛腳

想合埋眼買雙

中硬

要臭腳

仆街大抽比人打劫 睇多2分鐘落左咁多

臭腳
神船

頭場3.5b x FC首爾FG

神船又準備開出 gel頭了

夠鐘上船

有無tips供我上大學？

神戶勝利船第一球 超重注

唔使啦

無論出咩人都會有人買神船cls

韓職主買完升左0.1水 針

Cls 神船多過臭腳

角細幾多先入好 好少玩角

有冇人睇cable都係冇畫面

即場啦

準備火燒連環船

角細好難計既 要爆就爆

又上船 利申gchi和

前鋒盤 上左樓未

幫我

秒goal未

看好大角，大球就不看好